有冇人notebook 用黎返工 + 係屋企用?

有台機 但嫌太阻定 又無咩心機打機
想用晒notebook 算 本身有部xps13

但返到屋企又要插一輪先用到 睇咸網又要set 無痕

有冇師兄都係用notebook 取代左台機
會唔會好煩

買個貴少少既type-c docking 放屋企長插住晒啲mon keyboard 充電乜乜乜
返到屋企插一個type-c咪得
xps/macbook都得

用另一個brower睇咪得

公司一部，屋企一部，咪解決晒問題囉
噤簡單仲上連登問

返工點解帶私人機

得部Notebook用黎打機
因為間房真係細。
擺得個枱機就無位擺其他野

又唔洗左插右插，買個usb hub將平時係屋企用嘅插晒落去，再插入部腦到，一出街一返屋企最多都係插返hub嗰條usb同火牛就玩得
鹹網嗰啲就自己notebook無所謂啦

要見客 一陣唔記得清record 就gg

要過file 仲煩

我屋企用mbp 2018
公司用xps13

咩年代，仲過file
以加一個window id，兩部機既野已經通晒啦

用開macbook air 2014
轉左xps 13 另一個世界
搵食用一流 係冇想像中咁輕簿 (9360 黎, 新果隻9370 應該簿d) 但夠硬淨 長氣電 窄框mon